平時係屋企著唔著低褲？

唔著左半年，番唔到轉頭

底

不嬲都唔著
條條fing

爽

剩係著底褲

無見過有人係屋企會著

唔得，大脾會痛

今日先知，原來有人係屋企會著褲，仲要連底褲都著

喺屋企有人會著底褲㗎咩